[幫手傳出去]香港聲援 行動資訊懶人包

推

求幫幫手share出去俾更多人知

push

多謝你

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!